要買nike入黎睇下

你俾款號我
我原價8折俾貨你

telegram @Sports_storeHK